其實漆二娃呢d女仔幾好！

煮野食又叻
又唔怕污糟
化左妝幾正

廚師既一日都係淨煮野食

樓主係大陸閪PR
唔好回覆

on9,成隻支那洗腳妹咁樣
清食開屎

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野